叉燒唔知幾時變左又乾又硬又咸

記得以前好鬆軟又甜,今時今日D叉燒咸又硬,食唔返以前味道

係點解呢

唔知係唔係因為同一間廠出貨攪到D味道都差唔多,
叉燒唔甜唔軟真係唔好食

太興咪好食

以前街市快餐店都好好食,而家要食貴店先搵到

仆街我樓下個d上色 會甩色咬個落陣味超怪 仲要冇第2間選

蛇王二